支持歐美黑人返非洲建國

英美歐洲啲黑奴後裔咁慘，成日畀人歧視、剝削，不如一齊返非洲搵個地方建國，好似猶太人建立以色列咁，又或者返去祖先故鄉認祖歸宗，就唔使被白種人歧視啦。

好主意，佢地自己渣莊，
搵佢地最愛嘅中共資助

好多歐美黑人有白人血統，去到非洲比純種黑人歧視
兩邊不是人

Wakada forever
非洲建立一個先進國家拯救世界

雜種可以移民嚟刁种国，白白哋嘅鬼佬好受刁国歡迎

美國白人唔死番歐洲?? 印弟安人先係美國原住民

利比利亞就係

樓主幾時出現左美州原住民係白人既幻覺?

個topic 同邊個係美洲原住民無關，最重要係黑人如果要脫離白人嘅歧視同剝削，最好係效法猶太人，返佢哋嘅來源地建立國家，當家作主，做個堂堂正正嘅黑人

利比利亞咪係由高等美黑返去非洲建嘅國囉

你睇佢國旗已經知

左膠死出歐美啦

人類都係由上帝創造出嚟
建議所有人類回歸天國，重投上帝懷抱

利比里亞嘅歷史關我撚事，而家歐美黑人覺得喺歐美受歧視，咁應該諗辦法建立一個屬於佢哋自己嘅國家。美洲黑人移入利比里亞係百幾年前嘅事，同而家係兩個世界，而且以前失敗過，唔代表以後都唔可以做。

我幾支持呀，d黑人咪飛返非洲生活，美洲白人全部返歐洲，就好似我地平時叫d新移民支那人死返中國一樣